<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yuri Malheiros</title>
    <link>https://yurimalheiros.com/</link>
    <description>Recent content on Yuri Malheiros</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language><atom:link href="https://yurimalheiros.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ARIA - 5 anos</title>
      <link>https://yurimalheiros.com/aria-5-anos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yurimalheiros.com/aria-5-anos/</guid>
      <description>ARIA - 5 anos No dia 14 de agosto de 2024, o ARIA completou 5 anos. Foi nesse dia, em 2019, que o laboratório foi formalizado, mas sua história começa um pouco antes.
No início de 2017 eu defendi o meu doutorado. Pouco tempo depois, visitando o Centro de Informática, eu encontrei Thaís pelos corredores, uma amiga que conheci ainda quando criança, mas que fazia muito tempo que eu a tinha visto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elo - Campeonato Brasileiro</title>
      <link>https://yurimalheiros.com/elo-brasileirao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yurimalheiros.com/elo-brasileirao/</guid>
      <description>Elo - Campeonato Brasileiro 2025 Elo Real Time Elo 1 1 Flamengo 1208.25 2 2 Palmeiras 1192.93 3 6 Botafogo 1164.30 4 3 Cruzeiro 1132.82 5 5 Fluminense 1132.30 6 4 Mirassol 1118.91 7 7 Bahia 1073.85 8 18 Fortaleza 1071.66 9 13 Corinthians 1065.43 10 8 São Paulo 1064.37 11 9 Grêmio 1058.95 12 16 Internacional 1055.67 13 11 Atlético-MG 1054.62 14 12 Santos 1054.44 15 15 Vitória 1047.30 16 10 Bragantino 1026.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerenciamento de Tempo e Tarefas</title>
      <link>https://yurimalheiros.com/gerenciamento-de-tempo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yurimalheiros.com/gerenciamento-de-tempo/</guid>
      <description>Gerenciamento de tempo e tarefas Introdução Recentemente, conversando com meus orientandos, eu percebi que existe um problema frequente de gerenciamento de tempo e tarefas. Os alunos do Centro de Informática da UFPB precisam realizar múltiplas atividades durante as semanas: assistir aulas, estudar para provas, participar de projetos de pesquisa e inovação, participar de palestras, estágios, ler artigos científicos, fazer cursos extras, etc. Conseguir gerenciar tudo isso e ainda conciliar com as atividades pessoais é um problema difícil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notas de Aula</title>
      <link>https://yurimalheiros.com/notasdeaula/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yurimalheiros.com/notasdeaula/</guid>
      <description>Inteligência Artificial Resolução de problemas Planejamento Árvores de decisão Aprendizagem de máquina - primeiros passos e regressões Aprendizagem de máquina - classificação Algoritmos genéticos </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notebooks</title>
      <link>https://yurimalheiros.com/notebooks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yurimalheiros.com/notebooks/</guid>
      <description>Inteligência Artificial Regressão Linear Simples Regressão Linear Múltipla Regressão Polinomial Regressão Logística Naive Bayes K-Nearest Neighbors (KNN) K-means Principal Component Analysis (PCA) Perplexidade Processamento de Linguagem Natural Rede Neural Recorrente (RNN) Long Short-Term Memory (LSTM) Sequence-to-Sequence (Seq2Seq) Ciência de Dados Python - Funções Python - Dicionários, Counters e Sets Python - Listas Python - Strings Python - Random NumPy Pandas Elo Ranking Visualização de Dados Limpeza e Transformação de Dados Agrupamento </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
